今日個勇武記者會都係好既 至少打醒噻所有人

唔好再互屌喇 做法唔完美 可接受 要改善
捉鬼真係無癮 玩死自己友
佢地就係前線最有話語權
睇完我都感覺慚愧

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳